［敵退我進］今晚各區會否舉辦勝利巡遊

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

動議撤回條例可以否決架
唔好比佢fake到 又玩語言藝術

五大訴求 缺一不可！！！

留意返 係回應左0個訴求

邊有勝利過
唔好亂吹風